有4000收的大學生陳同學：我會即時買衫裝身脫毒

希望唔好畀王心凌睇到

第二個係關二哥後生版？

可能佢脫咗毒都未拎到啲錢

五毛戚繼光
[

好撚樣衰

連登仔真係好撚雜食

有冇人覺得訪問講真話好on9
中間果個就識玩啦

同王祖藍咁樣衰

第一次見肥絲唔係捉字蝨

但都係屌人

羅同學（中大二年級工程系）：「我覺得安全套只係工具，唔係咩淫褻嘢，自己都會攞番個傍身！」

睇標題以為係王心淩開post

陳同學gg
等取代迷你龍

迷你龍甩難了

等多兩年啦

幫陳同學默哀

王心凌又有新玩具

咁就一世
不過王心凌搞親果d都係柒頭多 唔係呢d生得樣衰

唔會,會2個一齊比人狙擊

一睇就知連登仔

睇到post即刻諗起王心凌

ust

陳同學份人好好架！！！
其實真人靚仔好多

利申 識佢真人

陳同學出現了
都話你係連登仔嚟㗎啦

葛小姐指派4000港元總好過派海洋公園入場券。

梗係啦
大把兵輪住請佢去op

陳冠希啊伯jpg

有無IG/FB

發覺王心凌專搞四眼仔
陳同學，你仆街了

應該儲嚟整容會好啲

cu嚟 迷你龍師弟

高質
樣靚啲，智慧都高啲

拿呢次我撐你呀

好想瘋狂同陳同學裝身

個反差冇迷你龍咁大

迷你龍又樣柒、讀工程、著動漫tee

葛小姐

王心凌改左名？

唔係智慧高d
係人靚做咩講咩說服力都大d
如果佢話買相機 用黎裝身 你會覺得好正路
請父母食飯 覺得佢好孝順 平時係會拖住媽子出街既乖乖女

sad but true

嘩屌你d牙屎

你果六千蚊有冇做黎整容

拎去洗牙好啲

柒頭同樣衰既分別係邊

屌 講中哂我想講既野

拎$4000叫雞振興經濟好過啦
雙贏局面

@王心凌.

陳同學你唔好咁嬲，我講句對唔住
沙個冧

痴撚線未見過咁中肯既回覆
就算佢話拎去旅行，買野比男朋友都好，連登仔都會話資助佢

迷你龍終於退休啦

Umji?

佢個樣好似

我係暗示人塊面關genetics事，你屋企人個樣再猪頭丙都唔覺得面目可憎

利申
我唔姓陳
冇做訪問

又係中大

搞清楚 話請父母食飯果個唔係佢wo

事實係樣靚啲 其他人會識自動美化你

你死啦你年年都loop你裝身脫毒

佢比喻緊...

猪你老母

盲撚就咪衝出黎柒啦屌

秀外慧中

希望佢地希望冇上連登
見到俾人咁笑真係慘

佢D牙黃到有人樣咁

佢冇話係佢

我識個陳同學
佢數學好撚勁

識佢
份人幾好幾正常架 好撚搞笑
放過佢啦

等到二月申請先再講脫毒啦

睇得出

脫毒前-脫毒後

都係一件好事

仆你個街見到你個cm大大聲笑出黎
真係豬兜咁撚蠢

19歲的文憑試考生葛小姐指，派4000港元總好過派海洋公園入場券，她打算用於畢業旅行。

中大繼迷你龍後又一力作

bin c bin到2046

連登仔笑人不如照下自己個樣先啦

m記金鐘網聚.jpg

700近牛🤤🤤

箍緊牙啫，拆咗箍會好啲嘅

好撚慘 公開處決

上次隻迷你龍係衰有自信 明明蠢撚扮到自己係校園好多淫亂史

蠢撚最忌有自信

連登仔自己都差唔多樣走去笑人

陳同學可能要到2020先買到衫

連登仔真係好撚低質
咁撚鐘意笑人樣衰不如組團落街逐個逐個路人笑鳩佢喇
利申 唔識佢 不過覺得佢好撚慘

屌你連登仔大把樣衰過佢啦 乜都笑一餐

王心凌又多個玩具

話買衫條毒撚會唔會太on9
用4000蚊買d平時都可以隨手買到既野

王心凌本身可能未必會玩，
但見你班友咁興奮就攞佢嚟玩吓

呢度係咪cc lib?

大埔墟

陳同學幾靚仔啵

應該唔會呀
你睇M記圖都唔係好多樣衰得過佢姐

呢個價去唔到吉原

飛田約莫可玩160分鐘

出現了

一手10個人分
分條毛咩

4000投資條春咩，grad左之後大把4000啦，拎黎玩左去好過啦

買名牌差唔多啦

其實攞去做gym會好啲，希望陳同學會見到

都有100條毛嘅

佢都係慳返錢去整容會實際d

＜-- 呢個都似

Lm

最撚蠢就係洗幾千銀買潮物
貼錢幫人賣廣告

今次佢慘啦

可能人地買ADR 呢

有葛小姐ig未